關於grant loan

一開始accept 左poly offer
之後申請grant loan 寫左學校係poly
臨開學先收到hku offer
grant loan個度點搞?

打過去問

學資個網有form改學校
好似見過

打上去問啦大學生

填form改學校
完

十月喇喎ching